女朋友唔肯比電高我睇，係咪有古惑？

樓豬你女朋友重視私隱姐，你多心啦
帽事既

電高

電高咩野黎?

電高啫，又唔係電話，咁驚青做乜鳩？

高 同 話都差個空白鍵喎

死大陸仔

係咪電𨳊呀？